利物浦贏西布朗 去平壤生食導彈頭

贏撚到咩 格食格

未入灣就打定燈

吹到咁大

食撚到咩

有創意

lm

想睇熟食

9up 冇譜呢講
你呢個唔錯

洗唔洗燈牙

樓豬既on9程度，僅次cc台班撚屌

唔爭在幫肥仔恩含埋撚啦

ok

樓主真曼

book定機票啦你

打西朗都要燈辣殺猁狗

年年都要比3分Pulis

西3-1xxx

十卜ching^^